（天水圍人入）請勿相信公海今晚開花po

今日晚上8點 天水圍老戰開花 重現盛世‼️

目的🖤
喚醒香港人對運動既初衷
毋忘香港黑警既所行所為
重新令開花呢個運動有價值
令本身心淡既勇武手足重燃希望

行動🏴‍☠
陣地 （部份地方可進行快閃代替）
燒狗屋

公海呢個吹雞實在好奇怪

1. 勇武手足何來心淡 瞓咗一個月

2.夜晚做有咩用

3.仲玩陣地

4.叫埋你去狗屋 預約拘捕？

推

唔係天水圍人都push

Thx

推 黑警吹雞引人上當

擺明係

Agger
呢半年都知打陣地嘅後果
先要靜靜雞

推 就算唔係鬼 都係on9

唉 已經好似無再見過大家出黎
次次開花都無人 變左狼來了

叫人陣地好鬼

真成日都無人
一係就聚唔到

啲人一早棄左個公海gp啦
班差佬真係冇撚腦

push

Yijin

黑警忍唔住想咬人

On lun 99
Btw 南亞仔

對家改左策略
預防人數聚集
一早埋定位設防
令大部分行動防範於未然
而家得野貓式行動Work

似係

想點

小心

有時連登吹風向話心啖就輸都係怪

擺明係鬼

係，而家狗係咪都出大量便衣狗，係冇機會做到高風險野
只有真和你shop叫做有得試

而家主線係防疫，亂做其他嘢根本無意思

天水圍黑警想報復今朝狗屋單野？

推
簡單去狗屋咳
已經可以嚇死班廢物

推 見唔對路就唔好去
Be water 係我地最初做法

推吖屌你老母！

Push

痴線 依家要靜靜雞做野 邊有人咁高調架

直接話陣地

南亞仔你入下天水圍公海喇
差唔多次次打，天水圍公海就有班人好似趕住打咁問點解天水圍無人出黎

agger

南亞仔今日又去邊到食霸王餐

同佢講聲good morning sir

最緊要正字

但心淡係事實嚟...

好多都係冷氣軍師黎炸

淨係天水圍開花咁即係普通一場陣地戰，由彌敦道轉場轉去天水圍狗屋同新北江一帶仲有參與既得返元朗天水圍手足手足真心諗下係咪真係有伏

pish

721

睇嚟佢地想引返燒狗屋嘅人出嚟

政府想用返開花黑暴黎遮醫護罷工既新聞

上次1 20 先有sir自爆

同上次屯門叫人開花個做法差唔多
第一日比人得米 第二次就整假活動大圍捕

屋企張床要人

仲玩tg都覺得戇鳩，一早被差佬滲透曬

咁即係黑警會聚集響天水圍警署附近啦，大家行過記得咳兩聲啦。

西北區嘅黑警響天水圍，俾晒提示

所以特登開po叫人唔好去

鬼到呢

唔講到明燒狗屋都無感鬼

，

Agger

咪臭係 講到咁出面肯定有狗部署

肯定係今朝狗屋自燃
班狗想搵人發洩

投寄量大增日本郵政服務受影響 寄送外國郵件服務延遲、暫緩寄送中國/香港EMS

on9 無人返工天水圍吹咩

要做都去封關

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

推,要小心

力推 玩下手又係狗狗既狗招

Pushhhhh

推呀

個標題柒到

Cls又玩手足

推
屋企要人

推
似721 要小心

老戰開花
乜鬼嘢嚟㗎

d

好似燒撚完會幫到件事咁
仲要報埋出黎 北江行過去都有段距離
未行到去都已經比狗兇走/拉咗

其實應該區區都係咁

係咪支那唔夠健康年輕身體
想捉手足去用
急急腳吹雞捉我地啲人送畀支那

約埋時間地點仲要狗屋

如果你係做狗的指揮官，你在telegram或lihkg睇到有人會燒你間狗屋，你會點做

小心d

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

岩

黑警又要交數所以上公海開post吹雞

黑警吹雞引人上當

Xs

今朝比人燒完唔岔氣？

公海高調親又有曬時間地點, 即係餓底發文啦.

係呢個ac開po
三人共用ac
用教大email
淨低兩個人係中學雞（我其中一個）
當然我唔係狗
更加唔知點解另一個人要咁開
信不信由你

Pish

又係啲成世返shift長期頭痛頭暈抵抗力弱短命種傻閪死黑警

幫推
手足做野小心

今日已經拉咗咁多人真係要小心啲

其實都7個月
冇可能會信公海野

好明顯係黑警唔夠數
叫人出來俾佢拉

呢排黑警少左OT錢 唔夠洗呀 所以想大家幫下手刷下出勤數

琴晚快閃燒完今晚又想燒？擺明係伏

實會有人屌我地散水撚

係咪月野兔兔吹雞啊

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

push垃圾警曱

依啲叫唔叫捉鬼?

擺明狗出po想引尋晚雞尾酒個班人

小心奸狗

咁張揚燒狗屋...手足睇路

想引今朝做野班手足
千祁唔好撚去

呢個係其一 同時我覺得係各大公海嘅人
唔知係防鬼意識太過強 或者直情係over咗
好似講多句都會自爆咁 問親係邊都話係公海 有mon po狗-.- 咁點聚人啊大佬